{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100794",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페종종"
    },
    "text": "カフェゾンゾンは地下鉄5号線ミサ駅から一番近いグランパシャージュショッピングモール地下1階に位置しております。 このカフェはバーのようなブランチカフェとして知られており、カクテルを飲む気分でアイスを楽しめます。 カフェゾンゾンの代表的な人気メニューはパニーニ+マッシュルームスープ+アメリカーノで構成されたブランチですが、これらすべてのメニューはカフェゾンゾンのコスパが良くおいしい特徴を持っています。 カフェのゾンゾンは他にもシグネチャードリンクを用意していますが、小豆スムージーや熟柿スムージーのようなフルーツがたっぷり入った飲み物が人気です。また、クリームは100%動物性生クリームのみで作られており、深い牛乳の味を感じることができ、クリームバニララテはカフェ一種のシグネチャードリンクの一つです。カフェゾンゾンのスコーンは、外はカリカリで中はしっとりとした味わいを持っており、誰もが好きなスコーンだといえます。 このカフェは、すべてのメニューを大切な家族を思うお母さんの気持ちで丁寧に準備しています。営業時間は土曜日から金曜日まで毎日11:00から21:00までです。カフェゾンゾンは地下鉄5号線ミサ駅1番出口の隣に位置しており、グランパシャージュショッピングモールと連結された通路に上がってカフェに行くことができます。また、自家用車を利用する場合は、ミサグランパサージュに来て駐車し、地下1階に降りてカフェに行ってください。カフェゾンゾンで提供されるメニューは、プレーンスコーン、手作りサツマイモラテ、エッグインヘル、プルコギパニーニブランチ、チキンバジルパニーニブランチなど、様々な種類があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェゾンゾンはどこにありますか？",
            "answer": "カフェゾンゾンは地下鉄5号線ミサ駅から一番近いグランパシャージュショッピングモール地下1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェゾンゾンはどんな雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "カフェゾンゾンはバーのようなブランチカフェとして知られており、カクテルを飲む気分でアイスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェゾンゾンの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "カフェゾンゾンの代表的な人気メニューはパニーニ+マッシュルームスープ+アメリカーノで構成されたブランチです。"
        },
        {
            "question": "カフェゾンゾンの特徴は何ですか？",
            "answer": "カフェゾンゾンのメニューはコスパが良くおいしい特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "カフェゾンゾンのシグネチャードリンクは何がありますか？",
            "answer": "カフェゾンゾンのシグネチャードリンクには小豆スムージーや熟柿スムージーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェゾンゾンのクリームバニララテはどんな味ですか？",
            "answer": "カフェゾンゾンのクリームバニララテは深い牛乳の味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェゾンゾンのスコーンはどんな味ですか？",
            "answer": "カフェゾンゾンのスコーンは外はカリカリで中はしっとりとした味わいを持っています。"
        },
        {
            "question": "カフェゾンゾンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェゾンゾンの営業時間は土曜日から金曜日まで毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェゾンゾンへのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "カフェゾンゾンは地下鉄5号線ミサ駅1番出口の隣に位置しており、グランパシャージュショッピングモールと連結された通路に上がってカフェに行くことができます。"
        },
        {
            "question": "自家用車でカフェゾンゾンに行く場合はどこに駐車すればいいですか？",
            "answer": "自家用車を利用する場合は、ミサグランパサージュに来て駐車し、地下1階に降りてカフェに行ってください。"
        },
        {
            "question": "カフェゾンゾンで提供されるメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "カフェゾンゾンで提供されるメニューには、プレーンスコーン、手作りサツマイモラテ、エッグインヘル、プルコギパニーニブランチ、チキンバジルパニーニブランチなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 609
    }
}